感建分, 梁建鵬

連燈開始吹 big data, data science，係咁好搵當年鵬仔唔洗失業上報紙

sky lee唔收你